【等】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

來了

官宣了

真係一齊官宣

👍🏻

JJJJ

MK

屌奶星有冇咁燈，一出po就官宣

On his move, Henrikh said: “I’m very happy that we could finish this deal and I’m very happy to be here. It’s a dream come true because I’ve always dreamed of playing for Arsenal. Now that I’m here, I’ll do my best for this club to create history.”
笑咗

轉post

再開啦

最已陣了

真

U開

想睇mk幾多人工

第6定第7

獌同樣時間拍埋片官宣山狗
阿狗D效率真係

SWAP DEAL! Alexis Sanchez joins Man Utd & Henrikh Mkhitaryan joins Arsenal.

Sanchez: "I am thrilled to be joining the biggest club in the world."

Mkhitaryan: "t’s a dream come true because I’ve always dreamed of playing for Arsenal."

見到山神著住獌波衫
有種講唔出嘅苦澀味

Wenger: “Henrikh is a very complete player. He creates chances, he defends well, he can absorb distances and he’s very committed as well. I must say he’s a player who has all the attributes.”

即刻回憶佢幫阿記入過嘅波